### _Olá! Sou o_  
# _Juliano Azevedo_



<div align="center">
  <a href="https://github.com/julianoihs">
  <img height="180em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=julianoihs&show_icons=true&theme=great-gatsby&include_all_commits=true&count_private=true"/> 
</div>
  
  
 ## Skills :nerd_face:
<div style="display: inline_block"><br>
  <img align="center" alt="Rafa-docker" height="60" width="60" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/docker/docker-original.svg">
  <img align="center" alt="Rafa-kubernetes" height="40" width="60" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/kubernetes/kubernetes-plain.svg">
  <img align="center" alt="Rafa-Linux" height="40" width="60" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/linux/linux-original.svg">
  <img align="center" alt="Rafa-debian" height="40" width="60" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/debian/debian-original.svg">
  <img align="center" alt="Rafa-gitlab" height="40" width="60" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/gitlab/gitlab-original.svg">
  <img align="center" alt="Rafa-github" height="40" width="60" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/github/github-original.svg">
  <img align="center" alt="Rafa-git" height="40" width="60" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/git/git-original.svg">
  <img align="center" alt="Rafa-Python" height="45" width="60" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/python/python-original.svg">
  <img align="center" alt="Rafa-vscode" height="40" width="60" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/vscode/vscode-original.svg">
  <img align="center" alt="Rafa-vim" height="40" width="60" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/vim/vim-plain.svg">
</div>

  
  
  
  
  ## Contact :iphone:
  
<p align="center">
  <a href="https://www.linkedin.com/in/juliano-azevedo-de-jesus-b4798234/" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-LinkedIn-%230077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white" target="_blank"></a> 
  &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;
  <a href = "mailto:julianoihs@gmail.com"><img src="https://img.shields.io/badge/-Gmail-%23333?style=for-the-badge&logo=gmail&logoColor=white" target="_blank"></a>
  &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;
  <a href = "https://t.me/julianoihs"><img src="https://img.shields.io/badge/Telegram-2CA5E0?style=for-the-badge&logo=telegram&logoColor=white" target="_blank"></a>
 <p align="center"> 


   

<!--
**julianoihs/julianoihs** is a ✨ _special_ ✨ repository because its `README.md` (this file) appears on your GitHub profile.

Here are some ideas to get you started:

- 🔭 Atualmente estou trabalhando em ...
- 🌱 Atualmente estou aprendendo ...
- 👯 Estou procurando colaborar em ...
- 🤔 Estou procurando ajuda com ...
- 💬 Pergunte-me sobre ...
- 📫 Como chegar até mim: ...
- 😄 Pronomes: ...
- ⚡ Curiosidade: ...

-->
